(台測)DOCTOR-X

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.本劇主要描寫主人翁「大門未知子」，是一位外型和一般醫生形象截然不同的神秘女子，因為日本特殊的醫院文化，衍生出派遣醫生這樣的工作形式，她從醫大畢業後就到惡劣環境行醫練出了一身精湛的開刀技術，但她的表現近乎不通人情，時間一到就立刻下班，她在醫院從不參與派系鬥爭，與大學醫院醫局人員間的糾葛，僅以她最擅長的開刀技術在這樣的體系下生存，成為醫院裡醫生的眼中釘

2.在北海道賽馬的未知子，賭的馬因搶道而摔倒，導致他輸得身無分文，後來得知是馬淵所投資的馬，而馬淵的馬骨折導致將面臨安樂死的命運，神原宣稱未知子可以進行手術，而被其他獸醫質疑手術的可能性後，未知子表示「我，是絕對不會失敗的！」而將馬送進手術室，並成功完成

3.勇敢挑戰成功率與生存率極低，連手術程序都未確立的手術，她就是大門未知子。在沾滿金錢與慾望的白色巨塔內，以搶救患者生命為第一要務的她，這次被派遣到「國立高度醫療中心」。國立高度醫療中心，是向世界展示日本最高醫療技術、確立強國威信的「日本醫學界最頂尖的特定機能醫院」，但實際上卻是各自代表東、西的「東帝大學醫院」與「西京大學醫院」爭權奪利的白色巨塔！在這樣的醫療體系中，未知子秉持著「救人為第一要務，只要對方還活著，就要繼續下去」的信念，挺進這座白色巨塔……

4.本次大門來到了因「隱蔽醫療疏失、派系鬥爭」而導致聲勢暴跌的國內最頂尖大學醫院「東帝大學醫院」（為第一、二季裡的帝都醫科大學第三醫院、帝都醫科大學附屬醫院的本部），新院長則是由國立高度醫療中心來的蛭間重勝來「重建名聲」。醫局的弱化以及靠著醫師來當作醫院的「招牌」，大學醫院便成如企業鬥爭般的經營，「不失敗的女人」將開啟新的戰局……

5.本劇主要描寫主人翁「大門未知子」，是一位外型和一般醫生形象截然不同的神秘女子，因為日本特殊的醫院文化，衍生出派遣醫生這樣的工作形式，她從醫大畢業後就到惡劣環境行醫練出了一身精湛的開刀技術，但她的表現近乎不通人情，時間一到就立刻下班，她在醫院從不參與派系鬥爭，與大學醫院醫局人員間的糾葛，僅以她最擅長的開刀技術在這樣的體系下生存，成為醫院裡醫生的眼中釘

6.舞臺仍與上一季相同的東帝大學醫院，在經歷了前所未有的虧損並瀕臨破產時，出現了外號“禿鷹”的投資家尼古拉斯·丹下，故事由此展開。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

米倉涼子好撚正

好淫賤咁款